我朋友嫁左俾拎行街紙的黑人。

女性朋友29歲肥底有樓，上月同個尼日利亞嘅行街紙黑人結婚，無擺酒，在婚姻登記署注左冊，6，7個黑人兄弟跳晒舞唱歌興祝，兄弟娶港女真係咁開心？相反老豆無去觀禮。

關你撚事

Wakanda forever 👴🏿

once you go black

咁又點啊 你朋友鐘意咪得

恭喜黑人又食（肥婆）又拎（HKID）

又有免費雞 又有樓 又有身分證 why not?

你朋友係咪肥到300磅

朋友在元朗街頭跌左袋衫黑生幫佢汁野時認識，識左有一年。

盧覓雪咁上下肥，但條女白淨的。

你都為左個泰妹
打算離婚去泰國重頭來過

咁呢個世界
有乜野唔得

邊到copy

你留意多d香港好多黑人娶肥婆
生埋堆黑蚊蚊孌毛BB
行街紙黑人係香港搵唔到食
肥婆市場都唔大
本身肥婆性慾又強
遇著大黑腸
好容易湊合成一對

你覺得盧覓雪肥 但黑人覺得啱啱好